法治社會在於每個人犯法都受到同樣公平既制裁

示威者要負責任
黑警唔洗負責任
咩叫相信香港仲有法治
擔遮/擺路障=全部告暴動？

係法治你唔應該勸入面既手足自首，勸左黑警自首先

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

你勸到黑警全部自首
我地咪信你咯

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

集體自首=集體被捕

車都爛撚曬

攻入去隨時裡應外合
集體暴動，宿舍都保唔住

不要幻想用遊行唱歌共產黨就會倒
今天你不救死守紅隧的POLY，明天就沒有人救死守香港的你